突發［求救］間房出現咗隻大甴曱

屌你老母
喱排天氣差落大雨又熱
啲曱甴周圍飛

咁岩屋企冇拉埋廳個窗簾
咁就飛撚咁隻強入嚟
點解我會知？
因為我喺房到戴緊發熱眼罩
一除果下就見撚到有個黑影出現
望一望
仆你個街
喺強呀屌！

隻強極速走撚咗落床下底
我用閃光燈照嚟睇咩環境
仆街淨喺睇到佢果兩條長鬚喺到拂下拂下
跟住唔撚見咗
我懷疑佢走咗去另一邊
一照 真撚喺呀
我依家好撚驚
唔想訓訓下比佢躝過
但屋企一樣殺蟲工具都冇
點撚算好
聽日即去買一點絕 聽講好好用
想問巴打們 點撚算好
屌！

搬屋

隻強有幾秒出現在喺床頭嘅位
如果我果時夠勇敢 一手捉撚住佢
再掉出廳 將佢往死裡拍 咁就乜事都冇
但喺依家 我乜都做唔到 淨喺可以擔心隻強會唔會周圍躝嚟躝去 躝過我啲衫 我啲嘢

好撚絕望 因為一個決定 影響咁撚大 但乜都做唔到

我想死

冇圖 冇影到 當下見到隻嘢已經唔知點撚算好

唔好mak大個口瞓覺

啱啱相反 要mak大個口瞓覺

mak大個口，佢會爬入黎，曱甴最鍾意暖，濕，臭既地方。爬左入黎果時，你含住佢，吐落馬桶就ok

一切都喺運

移民火星

認真 開罐啤酒引佢

俾著我一定棄屋

甴曱

小心訓訓吓隻強飛入你個口

圖都無張 你話佢屌緊你老母都得啦

唔好呀 好驚呀 我尋晚出咗廳訓
依家連房都唔敢入

諗住一陣噴殺蟲水睇下點

佢生D後生小強會深夜鑽入耳仔寄居

不要再說了 朋友話喺啲衫衫褲褲到屙蛋
佢依家唔見咗 開啤酒喺咪可以引佢出嚟

你以為閂咗門隻強就唔出黎？
好想好似樓主咁天真咁傻

冇殺蟲水
用spray 噴佢都得

佢最好就出嚟 依家搵佢唔到先驚
唔想訓訓下教mak大咗個死人口 比隻強爬入嚟

我打開埋房道窗 希望佢生性飛返出去

隻大強永遠都可能喺你背後出現

佢幾mm位都入到, 就算你背貼住牆都冇用

當你轉身防佢嘅時候, 佢可能已經又係你後面飛緊

就算某日你殺咗呢隻, 永遠都可能有二隻喺你背後出現........

裝備+1

spray應該得喎
一野freeze

一生活在大強的陰影下

牠總是在暗角出現 兩鬚不停拂動刺探 拂得你心發寒

火酒噴一噴
秒殺

噴到佢開始郁唔到
就慢慢玩死佢啦

咁我唔買殺蟲水啦
用spray
Spray啲化學嘢對人體好似冇咁傷

我屋企見，門縫間有卵

首先我要引到佢出嚟

蟑螂屋幫到你掛

再用埋一點絕應該清到屋企啲蟑螂

噴過飛蟻，freeze唔撚到

用日本果支急凍就freeze到

btw強超怕藍威寶，噴中佢幾野就會反肚死，又無殺蟲水咁臭，以前試過用支殺蟲水（標榜無味無害果事支）噴撚晒成支，隻巨強只係反肚但狂

藍威寶兩三下全中就反肚一陣就唔再郁

賣左間屋就唔駛煩

連登有愛 好多巴打比意見 多謝你地

而家搬仲來得切

最驚喺噴一噴 隻強鳩飛
喺大陸見過 好撚恐怖

即買藍威寶

你噴得中佢，應該飛唔到，中一野後再狂噴

我聽朋友講
佢細個俾隻曱甴飛撲落塊面到
然後隻曱甴咬損左佢個嘴 仲流咗dd血

spray都唔得咩
噴多d會唔會好d

你朋友個初吻咁就比隻飛強奪走

藍威寶係最好
不過你唔會放支野係間房到掛

但求殺到隻強 左spray右藍威寶都冇所謂
但要點先引到隻嘢出嚟

呢一年無乜煮食，已無晒小強，係間中窗外飛入屋

其實清潔重要過殺蟲

你去廁所拎支野個時
隻野都唔知走左去邊啦

用shower gel加水，整濃0的搵個噴壺射佢好快死
又唔會整污糟地方